如今只能守到入醫院

1) 對外宣佈，寧願斷糧都死守唔出，對五大訴求係至死方休。用骨風吸引香港社會同國際社會關注，減低血腥鎮壓嘅可能。

2) 死守一黎係拖到出面手足諗到方法，二黎係真係要捱到就死，等各方以人道原因逐個手足送去醫院先。捱唔住就逐個送去A core，逐個個打橫瞓喺度俾傳媒影相，製造輿論，叫泛民/校友/社會人員施壓，俾白車入黎。48個鐘要喺醫院過，至少可以保命。如果d狗賤到等你好返先拉人，at least有record 知你冇傷，如果拉左之後又被打，咁都有個保障，好過冇。

push

推

[正視聽] 小心風向撚

寧願送醫院都唔好俾狗打死